佐助唔接受柱間人造體義肢係咪驚另一隻眼都變埋輪迴眼

驚受柱間細胞影響，變做陽光男孩，中二形象毀於一旦

第一個回覆嘅重要性

唔會啦 帶土咁陽光都變魔王

佐助都冇一個屬於自己既女神
我諗佢見鳴仔比大波田搶左先硬食公廁櫻架咋

佐助原本仲有井野

井野依家好大波

比佐井食埋

其實我諗住認真討論點知都係變膠post

櫻同手鞠，都係暴力型
揀一個會點揀

可唔可以兩個都唔要

識食食綱手
btw 回正題 好明顯木葉想佢打唔過鳴人所以唔幫佢裝

係佐助自己拒絕...

成班都冇睇
兜咪比咗柱間細胞救佐助囉

咁點解另外果隻眼唔變

會變唔係因為得到柱間細胞，而係得到亞修羅（定唔知因陀羅其中一個）嘅力量
佐助有一隻眼開到就係因為六道仙人比左果份力量佢
至於點解只變一隻我覺得純粹係造型因素
始終雙色眼型好多 特別係紅藍色

一黎造型
二黎歷代開輪迴眼既人都只有一隻眼係有勾玉
斑同老母都係額頭開,你唔會想佐助係額頭開隻眼掛

隻勾玉輪迴眼開喺額頭真係諗下都笑到傻
不過開頭我以為佐助開到一隻輪迴眼係因為有開輪迴眼嘅條件（瀕死+柱間細胞）

依家一隻眼黑色一隻眼輪回好樣衰